佔乜撚嘢中，佔路軌咪得

佔中有撚用咩 霸觀塘或者紅線轉車位搞掂啦

水炮車都入唔到去

佔埋紅隧

每個站都跳軌封車, 千其唔好呀

易守難攻

依家成個地鐵都癱撚埋